休班警否認非法性交 今獲准候審期間離港外遊10天

休班警否認非法性交 今獲准候審期間離港外遊10天
即時要聞 2018-02-15 11:13:39 HKT

被告陳健敏(資料圖片)

警員涉嫌於2013年1月至10月期間，於屯門區與一名當時15歲的女童性交，早前被控與年齡在16歲以下的女童非法性交罪，他今在屯門裁判法院否認控罪，裁判官將案排期至4月17日審理。

控方透露將有5名控方證人出庭，並申請事主可於屏風後作供及使用特別通道進出法庭，裁判官批准申請。

被告陳健敏（38歲）可繼續保釋並不得干擾控方證人。辯方則指因已報旅行團外遊，申請候審期間有10天離港，在控方不反對下，裁判官批准申請但將保釋金由2,000元提高至5,000元。

已報炮兵團

仲唔有得屌好屌呀～

返嚟入册冇得屌架啦

休班警 犯罪指數直線上升

比人告上court都仲有心情堅持去玩真係好野

食女當食菜啫
佔中引致太大壓力

叫返10日雞調劑下

又係休班警

去秦國叫幻齒

阿sir外遊唔撚使你教

外遊定著草？

我回錯 post

可能係bi呢

唔好俾佢去泰印菲玩幼幼

長住玩幻齒

長住